覺唔覺好多時 行貨 = 有圖?

水貨 = 冇圖 = 真係冇保

行貨 = 有圖 = 冇保

你究竟想表達啲咩

你知唔知自己想表達D乜？

水行貨 即係行貨 不過係水
佢間鋪自己保 即港行

唔覺

巴打你信佛㗎
講嘢咁玄嘅

巴打

你我在連登相偶
就只靠你打嗰兩三行字
並無其他嘢幫我明白你
例如你嘅語氣，表情

我都想明白你嘅意思

你可以再寫清楚啲嗎？

冇慧根

有慧根